金義聖《Straight》報導香港抗爭

利申KPOP撚 識聽少少

9月初777已經徹回條例
金義聖:我最初都以為解決左件事

講述香港市民提出既五大訴求

好多青少年 甚至中學生都參與今次活動

衝突當中黑警直接向人發射TG

發射水炮

手足示意記者戴返個豬嘴

記者吸入TG 出現咳嗽

影到沾有血跡既豬嘴

元朗721無差別恐怖襲擊事年

甚至有孕婦係事件中受傷

訪問721傷者之一柳俊江 中途喊左

一早報左警 警察回覆處理緊 但45分鐘過去完全無警察到場

警察終於到場 但白衣人已經走晒

鄉黑同黑警FD過夾BAND

李漢民安撫鄉黑

講述當晚一個白衣都無被捕

講述因721對警察信心已到零

811太古站0距離開槍 暴打市民

有少女中布袋彈致盲

黑警係醫院偷聽病人病情

831太古站無差別毆打市民, 當中有3個傷者失蹤

公開左CCTV CAP圖 但見唔到事實既真相

721唔見人831打死人

CCTVB有幸登上韓國媒體

員工被篤灰清算

講述被捕人士係新屋嶺比人打至骨折虐待

原來特首係由1200人選出黎

香港人一早已經唔相信一國兩制

學生人鏈 高唱願榮光歸香港

市民自發組成既3KM人鏈

手足知金義聖會黎到 所以舉韓國國旗多謝關注同支持香港既韓國人

媽媽教BB講香港人加油

唔係有希望先有堅持 而係有堅持先有希望

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

導清好波

push

大家加油

哇 多謝翻譯

921 元朗後巷清晰影片

推

thanks

順便學埋口號嘅韓文版

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

沒有暴徒 只有暴政

死黑警！

愚樂台手足最高汁嘅post

多謝手足

#A New Hope

影到我

你冇戴錶?

原來導清韓文咁勁

認真見到自己側面..

個報導都追得好近，不過唔好用"google2srt" 下載字幕，錯鬼晒D意思

樓主又係邊度copy過來

P牌推唔到

Lm

入去留句多謝啦

第一次正評導清

唔反導清了

良心

未有中字？

厲害了，我的（韓）國

五大訴求 缺一不可

求字幕全集

同求

平時D中字都係大陸佬翻比較多 佢地點會搞哩D

開多d呢d post好過吹奏twice啦

你射少D疤好過啦

好想有中字

推到俾全世界睇到韓國人幾有心

好有心 好多謝佢

Push

中字

多謝

Pish

推 好詳盡 多謝

呢鋪我撐牙導

中文字幕已有

比人del左

感動

冇左中文字幕版？
版權問題？

等中文字幕